一人一封信去通訊辦強烈譴責今晚81台仲播審死官

達叔都死左 仲播笑片 tvb班仆街有無同理心

乜仲多人夜晚坐定定睇舊片？